Lieve alumniantropologen, 

Als kerstgedachte heb ik op onze naam een aantal bomen gedoneerd aan deze wereld, zodat we altijd kunnen zeggen dat we ergens op de wereld een stukje bos hebben speciaal van onze groep. Ik hoop dat we snel weer een weekend weg kunnen met zijn allen. 

Liefs, Ruby 

![](boomcadeau.png)
